連日來發生了一些風波，而且事件越演越烈，本人也感受到巨大壓力

關於back up單野？

上達哥fb睇